我们会带一袋玉米饼，一保温瓶热牛肉辣椒，有时也会带一袋生菜丝和奶酪。 这些是我们编辑的滑雪午餐|Ula Chrobak | 2021年2月9日|Outside Online 
 准备好上桌时，如果需要的话，在面包的下半部分放4片腌黄瓜片，用勺子舀一些火腿沙拉，加入生菜，在上面放另一半面包。 给所有莳萝爱好者:这款老派火腿沙拉三明治是给你的，Ann Maloney, 2021年1月26日，华盛顿邮报 
 塞恩斯伯里周一警告称，多佛超市的混乱可能导致货架上的生菜、其他沙拉叶、花椰菜、西兰花以及水果等商品出现缺口。 汉莎航空公司将向英国空运食品，因为边境关闭，人们担心由于新冠病毒病毒导致的食品短缺 
 有些人一步一步地数莴苣头，然后通过量靴子来推断。 科技如何最终开始告诉农民他们不知道的事情，凯蒂·麦克莱恩，2020年12月18日，MIT科技评论 
 不久的将来，有人会根据电脑的建议来赚很多钱，比如莴苣要卖多高，什么时候喷洒杀虫剂，哪些田地该收，哪些田地该弃。 科技如何最终开始告诉农民他们不知道的事情，凯蒂·麦克莱恩，2020年12月18日，MIT科技评论 
 他们整个夏天都在工作，采摘桃子、生菜或牛油果。 小心你的愿望:这是没有非法移民的加州会是什么样子|Ruben Navarrette Jr. | 2014年9月18日|每日野兽 
 两个全牛肉饼，特制酱汁，生菜，奶酪，咸菜，洋葱——放在一个芝麻面包上。 我们是否达到了“汉堡的巅峰”? 对我们最基本的舒适食物的疯狂迷恋Brandon Presser | 2014年7月31日|每日野兽 
 他正在吃他要玩的那顿饭——牛排、豌豆、莴苣、果胶和茶。 戈尔迪·豪曲棍球最伟大的战马|W.C. 亨氏| 2014年5月31日 
 这种三明治是用厚厚的优质面包片做成的，上面点缀着生菜和番茄。 简和迈克尔·斯特恩2014年4月20日|每日野兽 
 拿你平常的午餐来说:火鸡三明治(白面包、生菜、蛋黄酱、奶酪)、软饮料和薯片。 这些来自奥运选手的饮食经验将帮助你减肥并看起来棒极了|Jenna A. Bell | 2014年2月15日|DAILY BEAST 
 她话还没说完，鼹鼠爷爷就从一棵莴苣下面探出头来。 《鼹鼠爷爷的故事》阿瑟·斯科特·贝利 
 卡什暗暗后悔，他的萝卜和莴苣都渴死了，这些萝卜和莴苣是他如此乐观地种植和照料的。 幽居病| B。 m·鲍尔 
 兔子吉米笑得太开心了，他差点被一片上等莴苣叶呛住。 大黄蜂巴斯特的故事|阿瑟·斯科特·贝利 
 该制剂除含有古西菌外，还含有另外两种过时的药物，野生莴苣和大戟草。 《中成药改革宣传》，第1卷，2 |各种 
 它增加了黄油球的外观，如果把生菜叶放在它们下面的盘子里，有助于保持它们的凉爽。 工作和娱乐的图书馆:管家|伊丽莎白·黑尔·吉尔曼